有啲連登仔真係好撚仆街

見係女user，就算佢個post係講緊認真嘢
都會先入為主，屌咗人係雞先
話佢抵死、女人天生係咁低賤

但如果係post性感相或者相關話題
就會有一大班狗公雞蟲仆住去阿諛奉承
不斷話有你做女朋友好撚幸福、好想照顧你

究竟呢班仆街現實中係咪有精神分裂？
一時睇得自己好高，一時又成隻狗咁
係咪現實中比人恰得多、無成就感
先要上嚟一啲唔需要見樣嘅地方周圍發洩？
定係由細到大都無老豆老母教先咁？
呢班冚家鏟死咗都無人可憐
對任何嘢都無貢獻

多得patreon

負評嘅講下有咩滿意

做咩事巴打激動到咁

上黎洗咩咁認真
好多人都係特登鳩噏

連登仔：
所有女人係雞
所有youtuber係乞衣
所有老師係教畜
所有基督徒係離地耶撚

一出現就唔洗討論

有時想認真討論下都唔得
郁兩郁就性別歧視

因為匿名，嗰啲人現實無乜人理所以上嚟圍爐小圈子，連登好細，所以你都唔好咁上心啦

過去十個月辛辛苦苦connect返連登仔同各界別人士
依家一下子又打回原形
果然本性難移

純粹諗唔明點解可以講得岀嗰種説話

連登仔技能-鳩噏當秘笈

巴打你好勞氣咁
比如你想討論咩？
鳩噏下係呢到文化黎
打認真po會多啲人認真覆

無啊，睇到其他人啲post所以有感而發
唔係勞氣嘅，近排多咗時間諗嘢先咁

唔洗再打稻草人搞分化啦
你屌嘅係兩批人
正如你屌香港人又係藍屍又係黃絲人格分裂

我邊忽搞緊分化？做得藍絲點會係黃絲？

所有公司前線都係黃

係咪unfollow至啱？

上連登勿認真

同意

其實做人仆街有咩問題？

只限於適當嘅時候

仆街有咩問題先？你又咬唔到我

無問題㗎，你周街屌人跣人都得
不過你對人好時人對你好，生活會過得易啲
但你覺得咁樣開心啲咪繼續

屌